陷家剷香港黑暗勢力

的士佬撞斷人腳因踩錯油門不獲起訴

15歲跳海自殺（？）

黑警繼續亂鳩咁拉人拉𡃁妹

黑警記者會繼續講大話

黑警暴

.
.
.
.
.
.
.
.
一路打一路流淚

幾多人被自殺
屌你老母

香港人 反抗

屌你老母個老母個老母